油塘邨女子男童同墮樓 送院搶救中

油塘邨華塘樓，下午近3時，一名女子及一名男童被發現由高處墮下，倒卧地上，兩人重創受傷，地面遺下大灘血迹，救援人員接報趕至現場，將他們送院搶救。

現場消息指，幼童為一名年約2歲男童，女子為其30多歲母親，男童首先墮下，其母隨後墮下，警員接報到場，登樓破門而入，發現屋內有血迹，亦撿獲利刀。據悉，上址單位住有一名女子及其兩子，墮樓的是2歲幼子，事發時其哥哥正在外婆家。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

油塘邨有部份係警犬宿舍

比啲獨立思考啦。人叫警犬你又叫警犬

死唔去？

屌你老母思考幾多次都係叫警犬

現場見到冇咩事 企得返身

食過兩個警犬人妻，真係不得了

狗叫警犬人又叫警犬 比啲獨立思考啦 個班嘢比得上狗咩

叫咩好？

警渣？

女事主傷重不治